係咪得簡香港人先鐘意笑人地點著衫

衣著本來就係show自己獨特既一面
但係唔知點解係香港一係就一式一樣跟人著
一係著獨特少少就俾人用奇異目光對待
自己去過歐洲、日本
人地著衫真係好有個人特色
而你無論點樣著著出街都唔會感到有壓力
其實有時真係文化決定一切
唔怪得香港人衣著個個都差唔多
因為著得唔同少少都會俾人笑

香港人都有分簡同繁?

Sorry

係，同埋香港人會用眼球喺你面前打量你全身

高登文化d著衫post每頁都會見到mk呢隻字

共慘地方係咁，冇個人呢個概念

因為香港可以隨便影上網恥笑，其他國家唔得/會比人圍屌

其實得兒登先係咁

介意別人目光嘅人永遠唔會成功
因為佢只係活喺別人視線內

香港人最撚犀利係笑人地點著衫黎又會嫌人著得公廁
唔鍾意人地有style又唔鍾意人地撞衫

Agger
樓主著衫都幾好睇

去日本d架仔真係著得好睇

又要show自己特別
人地笑一兩句又唔比

舊登成日都恥笑潮童陳志雲
雖然個樣真係好喜感,但係佢著衫幾好睇

香港人最鐘意話香港人鐘意笑鳩人

今日剪頭髮

求其剪，依家出街個個男人一樣

有日出街見到啲人著到成個fk boy噉
點解會噉覺得呢？
其實係因為人地著得好睇 變相係眾多平庸嘅毒撚入面
更易受到注目 所以唔好理人點睇
唔係襯到成身韓同自己嘅氣質樣貌唔夾 就開心著出街

日本係連啲叔叔伯都打扮得好型
啲衣著一睇就知係日本人

不嬲唔在乎人地點睇我著成點
我著得柒係我自己事 關你撚事

外國人都會笑 但唔會擺上網 多數係圍內笑完欺凌完條友就算
係香港人先會放晒上討論區黎笑

你連續2個reply都錯字

問題係香港人冇靈魂

wfc
班人乜嘢都唔知，聽咗笑吓咪算

呢d先係香港特色，存在左咁多年既問題就唔係問題啦

所以我唔9理 鐘意著咩就著咩
番工都唔會hea著

其實係日本著差少少都畀人當怪獸咁睇。。。

笑下都唔得？老奉要認同你？

其實全部大城市都係咁，紐倫港自己有自己style

咦我好老咩

sting就係有一次表演著咗件黃黑間條衫
啲人笑佢似蜜蜂
於是叫佢做sting
結果變成佢嘅藝名
依家無人知佢真名係乜

哩個term起碼十年啦

喺呀喺呀叻呀叻呀知你好撚型

香港文化問題
同埋歧視問題都好嚴重

香港人出名閪 ， 渣車閪 笑人閪 自私閪

難聽啲講 大陸佬都未必會好似香港人咁

傻啦
連登仔眼中有嘢係好
著到同出面差唔多(eg.純色hoodie)又會屌你冇特色
著潮牌又屌鳩你跟風，得個貴字，咁貴都買正笨柒
著得有風格啲(日系 韓系)又話柒 your face your fate
最好就唔撚好出街 唔著就冇事啦

傻啦
連登仔眼中冇嘢係好
著到同出面差唔多(eg.純色hoodie)又會屌你冇特色
著潮牌又屌鳩你跟風，得個貴字，咁貴都買正笨柒
著得有風格啲(日系 韓系)又話柒 your face your fate
最好就唔撚好出街 唔著就冇事啦

著住件潮牌就同你講 哇你咁有錢
敷淺

我諗其中一個原因係香港地又細又迫
人與人之間冇咩距離，所以人嘅注意好容易放咗係其他人到

因為毒撚無朋友
放上討論區先可以一齊笑人

其實著得型就ok

香港人著衫係抄人style又抄柒
唔識做研究睇下reference著返岩身材
淨係識睇下圖抄人

鬼佬都會scan人全身
有錢嗰班就更加

獨特同核突係兩回事喎
著得核突俾人恥笑好合理啫

睇過JoJo之後就覺得好正常

你配搭得差著得怪咪比人笑囉
你係著得型 有特色 岩你個人既 咪個個欣賞你囉

特別的醜 醜人多八怪呢句嘢係真

有諗過出街著古裝既，不過最後都算啦

著到鬼五馬六之後以為自己好撚潮好撚獨特真係好柒呀

你又要著得個人特色 又要介意人地點睇 冇嫁wo
你介意就輸一世

你有無笑過屯門史迪仔先
著得好笑咪笑，有咩問題

你睇下而家講個TERMS舊D都笑人, 更何況係著上身

佢問個term老唔老嘛，個term好似係times magazine 提出，過咗十年，依家香港真係，我自己就覺得無乜所謂，明就得啦，至於著衫，好多香港人見到你著得奇怪，真係會成日望

d人鐘意點著係佢自由，但點解唔比人地笑番轉頭？
唔通著到成個乞衣都要欣賞？

錯啦，靚仔就冇所謂，係個樣柒先會發生以上情況
連登仔最尊崇靚仔

全世界都差唔多架啦

有個肥仔frd自從讀左the i後就愈黎愈走火入魔
佢本身係肥仔毒撚黎
第一年都好地地 電左髮 轉左style 去左浸毒撚除
但係之後愈黎愈痴線
有時有d野
真係靚仔著先會好睇
肥仔著係真係會出事架嘛
我唔知佢係真係好鐘意咁著咁樣做啊
係咁樣都好d
但係就係驚佢以為自己咁樣著好型先死

近近地台灣已經好好多
香港人就最鐘意恥笑, 文化落後

呢班著衫已經係小問題，拎支機關槍掃低哂佢地算啦

唔係笑你特別
係笑你柒
ok?

事實香港真係有堆00後著d偽韓衫好柒
是撚但但買件純色衫唔撚得既

香港人跟風，羊群心理，唔係第一日嘅事

仲會笑人肥醜矮柒毒
樓主唔好以偏概全

係 稍為特別少少就好似廢老咁話接受唔到
連登仔淨係識拎啲極端堅柒嘅post上嚟
話唔識欣賞圍爐取笑

著U記又話冇style大眾品牌
著潮流興嘅配搭又話一味跟風冇style
就係著誇少少都比人笑香港先冇人敢著其他style嘅衫

唔好講衣著
染個髮都畀連登塔利班笑到傻啦

著得潮，要樣，身材配合
香港人好多成隻醋咁，著到文青，泡菜星咁，會柒爆